以爭勝心來講，蘇亞雷斯真是當今球壇第一人

同巴塞好夾

走係應該既

回家吧

證明利唔適合佢，利球員直情不齒佢插水廢事同佢慶祝

好似傻仔

慘到